surface pro 6 打world war z

想問下巴打們知唔知surface pro 6 , i5 cpu + 8gb ram 夠唔夠run呢隻game

唔夠
部機冇顯示卡

熱到爆炸

Oh nooooooooo

tablet打乜鬼野機

想打機就唔好買surface pro

呢隻game好似麻麻地
打擊感唔及l4d 爆炸又無feel

我上youtube 睇Game play真係好似lfd

睇黎都係去網吧打算，巴打知唔知邊間網吧會有呀？

呢D game打2場就唔想玩..尻射

打到既, 但打呢D game要surface book 2, 因為顯示卡係geforce

姐係pro 6 一定唔得呀？

未玩過唔知，就算開到game但應該有lag或熱既情況，玩呢d game最好部機有張好既圖像片

個位數fps
冇話唔得既

有tweaking 可能得
e.g. 720p no shadow lowest setting
but u can pretend it cannot run as the chassis design is for light usage, surface pro 6又出名易入塵

btw 個人建議一個YouTuber lowspecgamer
佢做過testing on uhd620

等google